當日你地又雨革又魚蛋果陣，我地努力工作儲錢買樓

當日你地又雨革又魚蛋，講到唔支持就非我族類咁，
話人係港豬，甚至屈人係藍絲
我地一於少理，努力工作，未買樓既努力做野儲錢買樓，買左既都努力供樓
或者做其他投資，騰訊、BITCOIN，總之有時間既都係把握每個機會搵錢
去到咁上下我地就會放左層樓，拎住舊錢同埋自己既專業去移民

因為我地好了解你地呢班係乜野人
有時唔係話唔支持你地D口號
而係一早估到你地既結局
結果，黃絲都比人反，雙學、梁天琦、熱狗今日全部變哂地底泥，坐監果班後生仔已經無人理
我地一早估到係咁，支持你地把撚
我地係為左自己的未來而負責
而你地只係為逃避先跟大隊去做D明知一定無用,仲會帶黎反效果既野
比你地話係港豬有乜所謂，到最後邊個逃走到先係最重要

駁唔到

兩三年時間可以買樓？
你做倫敦金？

五毛JR

兩年唔夠儲一百萬
可唔可以教我奶共

客觀D望下

邊個生活好？

口中日日鳩up社會唔公平唔比機會你

其實只係掩飾你自己無能既借口

你唔識玩又玩輸左個遊戲要好似隻狗咁生存

所以你就對個遊戲充滿憎恨

不出出所料
又係波台來既五毛狗

尾sir唔係要潛水嘅咩？

唔係佢，係大家個遊戲。

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

對住嘅地方冇感情嘅, 你自然去邊都得架啦, 同你手上有幾多錢冇關係架.

你隻五毛狗慳d啦
到今時今日仲諗住扮野
咪以為人地好似你隻澳門五毛狗咁智障先得架

優美開始呢隻支狗都入埋來

樓主呢啲波台狗都幾好笑㗎喎 講到支持與格魚蛋賺唔到錢咁樣 唔講仲以為係五毛全職去做評論員添

為人自私仲大聲夾惡

點解玩小圈子遊戲班人玩到生活艱難？

樓主又輸波輸錢？

你唔想跟遊戲規則玩，你可以：

1. 一係你自己定遊戲規則，但你又無能力

2. 移民啦柒頭，但你又無能力

3. 日日鳩up，話社會不公義

其實不公義既你地

想不勞而獲，想自己過好生活，

但你無能力又唔肯付出

同讀唔成書又要搵大錢既柒頭去偷呃拐騙一樣咁撚賤格

逃避個個好似係你
唔夠膽改變香港 要出國逃避現實
然後話番d想改變的人逃避現實

你係未思想錯亂 咁都搵到錢搵鬼相
9成吹水

比你搵到 你依d大陸思想未又係污染人地文化
早死早著

每個人最終都會死

揸住舊錢又周街同人講咩